點解身邊咁多人叫雞，偷食

最後發現身邊個個fd都相繼叫雞，偷食
有女既，就黎結婚既，甚至結左既
真係道德淪亡
好多仲要講到唔做就係戇鳩仔，仲要說埋其他人一齊去
屌，係咪真係咁撚有需要呀？其實唔覺得好cheap架咩？

食一個極高質女只需400

食左先算

無女去叫有冇問題？

樓主有冇friend慫恿你叫雞？

400 呀嬸黎wo

岩牙

岩你老母
牙你老母

岩你老母
牙你老母
死翻5p啦

唔食野你既事

關你撚事咩

真係咪撚信男人

青衣豬kai男有冇份？

我唔會囉，有Jill
但係你話單身都有需要所以叫，我吹你唔漲既

有，但我唔去，然後講到我係異類咁

其實係每個人價值觀同道德觀念有唔同姐

人一世物一世
自己簡喇